鍾意咗個20歲嘅男仔,點溝佢好?

佢同我差幾年
佢鍾意踩單車踩板
佢出嚟做緊嘢但係我仲返緊學
有好多共同興趣
但係我唔知點樣令到佢鍾意我

樓主中學雞？

20歲出黎做緊野？

係

20歲已經做緊野
冇乜前途
唔好諗住同佢過人世啦，你讀多幾年書搵個好啲既啦

女

因為佢考完dsc成績唔好所以出嚟做嘢

中學就搞基咁大獲

你個名 ，唔好害人啦

點解啊😂

搞埋你好無?

又一隻智障00後

求其作啫

btw樓主幾歲

三唔撚識七知人地係女就沖

但係佢真係比到一種好特別嘅感覺我

14

假架

唔該哂喎

好多朋友啦 多謝

連登巴

講下笑啫 16啊

戒咗奶好耐 除非飲你嗰啲

唔知喔

幫下我好嗎？
各位巴打
佢好正經架

我諗正常人都會叫你放棄

大家咁話

我知啊
佢當我係妹咁照顧啊

主動幫佢含撚

其實爭4年好少姐

都ok喔

差4-5年

腿張開就得

想點幫 喺後面開風扇散花瓣？

咩水哥

點解一定要睇過

真心有效

所以咪少囉

同佢講係處